[鬥黃] 有冇人夠依個女仔黃

連個名都叫王盈（黃營）

附J圖一張

樓主知道自己有無戴左綠帽未

喱張先好睇，不過最經典都係露鳥相

露鳥